今晚吃啥才能完美配合星期五的holiday mood?

該不會是泡面吧，太糟糕了...

屎

去涮羊肉唄

唔好再食啦 營養價值不高

內地g

星期五北上玩三日兩日

std

好想玩玩了

吃的是食物，消化的是寂寞

🐶

支持袓國經濟發展

星期日某報刊：港男北上尋歡 女星共度春宵

俺吃的是孤獨

Cosxxxxx 臭的

很懷念莞式

麻辣燙

未食過麻辣火鍋
麻辣燙邊間正？

利申三哥吃到小辣 好廢

死g蟲

啃pizza 還行唄

吭爹啊 開針星期五食批薩

操他媽的 太好吃

記得飲返罐加多宝 批薩挺上火

我比較喜歡喝燕京